hinsideout 建行優先訂票區

有冇人仲未收到飛？

打去建行條友晤清唔楚咁

打開訂飛嗰邊就叫我聯絡建行

有咩方法查到丫！

利申，電話訂飛，已經交晒卡數